頭先想拎份大公，呀姐想唔比，我大喝一聲: 你反中亂港

之後佢即比，然後繼續我每朝都會早o既事： 當住佢面前撕爛丟入回收箱

反中亂港

撕爛完補返句其實我係環保撚

問佢 你係咪 中國人

痴撚線

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

痴撚線
巴打愛國愛港好青年

下次再唔比我就去平機會投訴，點解只派比老人家，唔派比後生

邊度派?

愛國愛黨